中國駐港特派員公署就港府《逃犯條例》就算沒有移交安排，也會用司法以外的途徑將有關人士帶到內地 相信修訂通過可處理這些問題

《眾新聞》今日引述消息指，吹風會上有記者問到銅鑼灣書店案及肖建華案，質疑中央就算沒有移交安排，也會用司法以外的途徑將有關人士帶到內地，「宋如安回應時說：『這些事情幾年前發生了，引起一些爭議，我相信假如修訂通過，我們可以透過修例處理這些問題。』」

報道又指記者多次追問，修例通過後， 會否將香港眾志秘書長黃之鋒及壹傳媒創辦人黎智英等送交內地， 但宋僅指不會因政治立場而移交，報道引述宋在會上稱：「 我也不知道（他們）有沒有其他問題。」

終於承認左

【引渡惡法】外交部暗示李波遭內地越境解返 陳志全轟明目張膽無法無天

合法洗頭艇

9/6 一定出來做最後抗爭

推

睇嚟支那已經有啲自亂陣腳

露出真面目

我也不知道（他們）有沒有其他問題。可圈可點，強姦隻豬來了。

咁撚樣講野都得

我想知之前係佢地做得咁乾淨，定係有香港配合？

以後唔洗用洗頭艇，光明正大拉人封鋪

佢使咪咁直接講出黎
博咩？

嗰陣啲報導講係有

乜撚野logic 嚟

明顯後者

明明銅鑼灣書店事件係呢20年黎最值得發大黎搞既契機
可惜個時雨革後
香港人冇晒動力
錯失時機
唔知今次掂唔掂
利申：個人覺得唔樂觀 雨傘後真係滅左好多人既火

而家唔係你話點就點 係個皇帝話點就點

如果本身已經有方法 ，點解要推條例？
會唔會係政府迫上面唔好再洗頭？
利申：好似唔多見有人提呢個Point

有線

咁姐係公開破壞一國兩制

做完錯既野
之後立法就會變成正確
支那神論

大逃亡開始啦

但宋僅指不會因政治立場而移交，報道引述宋在會上稱：「 我也不知道（他們）有沒有其他問題。

屈人叫雞

將大陸行為非法變合法

合法化係為咗充公財產

誠實豆沙包

得啦 明嫁啦

我也不知道（他們）有沒有其他問題。

冇問題都搵到有問題
可能廿鳩幾年前dump舊垃圾都可以拎出嚟引渡

未合法都咁昌狂
合法咗點算

痴撚線！

有線新聞

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

洗頭 洗得個幾十人
但逃犯條例就可以幾百人咁送上去

咁開心梗係第一時間share畀美國同歐盟

今次唔係郭文貴嗰啲9upper亂咁鳩噏

official你仲有得抵賴

拿本身強姦就犯法既，而家將強姦合法化咪解決到強姦要坐監呢個問題囉

食硬你,明恰鳩你香港人,吹咩

就係話支那戇撚鳩，真係好撚嬲！

依加連收收埋埋陰啲陰啲嘅功夫都慳翻
擺到明就係要破壞哂所有以前嘅承諾
完全明張目膽噉大大聲宣揚自己點冇口齒

桂民海都被人屈做桂敏海

支那狗仆街死

擺到明恐嚇

即係你俾人老強咗，佢就話"得架啦遲下我會修改法例令到強姦合法化架啦，咁就冇問題啦？"

係

係咪西環明玩野, 等條柒婆仆街

對應湯+華話送中條例一過可以避免支共做啲唔理智嘅事 (洗頭艇)

未落例拉一個都會造成好大迴響

立左例唔單止生豬肉任佢砌
亦都唔會有人再敢有任何反對意見
因為大家都知中共係行陽光政治

簡單嚟講就係白色恐怖同自我審查

唔知班三毛點幫佢老細兜呢

三毛就快無工開啦

仲洗乜兜

可以合法地洗頭 唔係非法地洗頭
香港人被洗頭為完善祖國「依法治國」作出貢獻
中國「法治越來越好」誠不虛言

大合唱仍然當你冇到

首先跨境執法係錯，不文明
而家想立法將佢合理？
顛倒是非黑白
應該嚴格禁止呀

我一早就講左佢要夾你番去 而家都得，跟本有例同冇例既分別只係順少少既分別

佢地腦細都白紙黑字明刀明槍講哂出嚟
仲有咩好兜

就算當官 只要政治立場企錯邊都死

聲稱唔會因政治立場移交開你嗰300名移交名單出黎睇睇先

桂民海都俾支那話係因為交通意外，要捉你大把罪可以屈鳩你

都唔知叫自打嘴巴定係真係唔撚驚你

一曰唔係武力對抗死幾條友冇人會重視
就算作反都係50/50，莫講end game都只係大合唱比交叉，仲要面對篤灰騎劫

狗急跳牆

咁不如將老謀老強都立法變做合法啦
只要將一切唔合理唔合法嘅野變做合法就得

只要冇法例就趼會有人犯法

cls 11哥早幾個月講 我打撚咗個突
係民主派潛成十幾年
幫撚埋老共捉人上去合法化

咁𠹌好人，怪錯咗佢地

垃圾國家

同強姦合法化真係冇分別

鬼拍後尾枕

睇返d舊聞真係好撚驚

條例過左之後，連登應該會有一大半人比人拉上去，至小坐2年。

食左誠實豆沙包

不設追溯期限wo

對唔住之前要偷偷地拉鳩你
而家可以光明正大喇

他對外媒說，修例已得到越來越多港人支持，「 你們可多看《文匯報》、《大公報》，不要只看Apple （蘋果日報）。」

仆街， 即係開到口要立法俾佢係香港使橫手。👍🏿
到時真係 —— 我話ok 就ok啦

唔出得唔得

我估一定好多負評

痴撚線

我話拉得就拉得啦

洗咩頭艇，一車一車高鐵送上去，一上左車發動陷阱卡屬地原則當中國境可行使中國法律，去邊個省都得，開d集中營洗腦

個閪前幾年屌過仲中出左，都係戴番個套屌安全啲

文革3.0

歐盟同日本取消免簽，仲有技術輸送
香港旅遊同經濟都死

又話唔引渡政治犯

鬼拍後尾枕

其實咪即係廿三條斬件上

直認大飛送中

洗頭艇唔合法？唔緊要，我地整到合法咪得囉

亂係香港捉人，當香港法例如無物

咁光明正大

澳門立23條，就擋住中國唔鍾意嘅人入境
香港立送中法之後，我諗會好歡迎啲中國唔鍾意嘅人入境，然後送上中國

記者馬凱、菲律賓前監察使、台灣法輪功，通通俾佢哋嚟香港

咪就係囉屌

咁快露晒底牌出嚟
睇嚟支那已經覺得會勢在必行

抄家

有幾出奇？
黑社會終於承認會綁架？

不過啱既，依家最大問題係黑社會想將綁架合法化

成個政府炒車

自爆？

5毛唔見晒

屌，條文一過左
就突然會有好多唔知幾耐以前犯過事
家下先皇天有眼突然齊曬所有證據
跟手就隔日拉人
第三日就送上去咖啦

立左法咪唔使遮遮掩掩
直接拉番支那

皇天擊殺晒 你地班友唔駛煩

屌你老母支那班狗撚唔逼到佢埋牆角都唔講真話

咁咪繼續用嗰啲方法囉

豬隊友

逃犯條例唔包鄰國係因為預計要訂新例去處理
香港真係畀理賣港嘅人整臭曬

全港即時靜晒

真係亮劍喎屌你老味

但今次團火好似返來

開個集中營

你地想繼續呃自己都唔得, 而家講埋個劇本你聽, 然後再格硬兜口兜面過埋條例

政治犯你話係就係

而家直頭講埋出口

話你係就係

真係痴撚線！

其實要人走出黎遊行好簡單......

日本取消特區免簽證

香港人冇得旅遊

大殺傷力過23條，直接車上大陸

係！

將非法變成合法，問題就解決晒
支那理應核滅絕

進步？
退步就有

6月9真係要企出黎
唔單止話俾政府聽
仲係要做俾外國睇 香港人係極力反對
呢場仗單靠香港人好難贏

你話佢無法無天
佢就立條法合理化佢

Push

明目張膽的承認
無法無天